將來做美容師定髮型師好?求意見

我係女仔 其實我2樣都冇乜興趣 但因為我得中五程度 冇乜選擇 得呢2行可以升上去 但吾知簡邊樣有前途啲 有人可以俾到意見？thx

做雞

淨係識食雞

做美容師搵錢應該易d，但要sell / 呃人？
髮型師係男人既世界

利申 9up

化妝師

髮型師

溝埋做禮儀師吖笨

乜依加00後以為呢到係正經討論區咩

髮型師好似好啲
經驗技術可以慢慢練
想深造可以出國

美容根本無乜前途可言
做到范冰冰隻狗先得8皮

做化妝師好啲

聽講呃人啲有錢師奶搵好多

化自己條眼線手殘

入到行就正

我都想做00後

竟然真係想做

見到做快剪屋個啲好似幾正咁

可惜要識人先入到行

美容

薯條師

90後得中五
字都唔識寫吾你老母
求其啦反正做咩都做唔長
搵個MK埋單咪算囉

挽捉字失 你吾係90後？原來老餅都會上連登

髮型師la 女仔真係吃香d
反而美容師無依個優勢

正確態度 你心境咁年輕 我覺得你可以做主流意見師 即係kol 得閒拍閒youtube 又做下美容 又幫人剪髮 有左知名度 做咩都成功

都係既 髮型呢行小女仔做

幾好喎 不過啲人睇你吾順眼就收皮